好肯定拜登已經贏咗

因為維尼終於打電話祝賀

維尼直頭係選舉團隊一份子

俾維尼祝福過聽講冇咩好結果

非死即傷

有冇祝福柒婆

比燒山祝福過都係

My name is 肥燒

宜家我祝你..............(速逃)))))

自己祝賀自己勝出